<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<cities title="Самые большие города" where="Мир">
    <name>Название города</name>
    <population>Численность населения</population>
    <square>Площадь города</square>
    <population_density>Плотность населения чел./км</population_density>
    <country>Страна</country>

    <city name="Чунцин" population="53210500" square="82403" population_density="600" country="КНР" continent="Азия">
        Город центрального подчинения в центральной части Китая,
        крупнейший по площади из четырёх китайских административных единиц этой категории.
    </city>

    <city name="Шанхай" population="24150000" square="6340.50" population_density="3809" country="КНР" continent="Азия">
        Расположен в дельте реки Янцзы на востоке Китая. Один из четырёх городов центрального подчинения КНР,
        важный финансовый и культурный центр страны, а также крупнейший в мире морской порт.
    </city>

    <city name="Карачи" population="23500000" square="3527" population_density="6663" country="Пакистан" continent="Азия">
        Портовый город на юге Пакистана, административный центр провинции Синд,
        крупнейший город страны и один из крупнейших городов мира.
    </city>

    <city name="Пекин" population="21516000" square="16410.54" population_density="1311" country="КНР" continent="Азия">
        Это крупнейший железно- и автодорожный узел и один из основных авиаузлов страны.
        Кроме того, Пекин является политическим, образовательным и культурным центром КНР.
    </city>

    <city name="Дели" population="16314838" square="1484" population_density="7846" country="Индия" continent="Азия">
        Расположен на севере Индии на берегу реки Джамна. Дели — многонациональный город,
        в котором перемешаны разные культуры. Разные народы Индии играют разные роли в экономике города.
    </city>

    <city name="Лагос" population="15118780" square="999.58" population_density="17068" country="Нигерия" continent="Африка">
        Портовый город на юго-западе Нигерии, самый большой город страны.
        Лагос является самым населённым городом в Африке.
    </city>

    <city name="Стамбул" population="13854740" square="5461" population_density="6467" country="Турция" continent="Европа">
        Расположен на берегах пролива Босфор, разделяющего его на европейскую (основную) и азиатскую части,
        соединённые мостами и метротоннелем — это единственный на планете трансконтинентальный город.
    </city>

    <city name="Токио" population="13729858" square="2188.67" population_density="6273" country="Япония" continent="Азия">
        Крупнейшая городская экономика мира. Расположен в юго-восточной части острова Хонсю,
        на равнине Канто в бухте Токийского залива Тихого океана.
    </city>

    <city name="Гуанчжоу" population="13080500" square="3843.43" population_density="3305" country="КНР" continent="Азия">
        Город субпровинциального значения Китайской Народной Республики, столица провинции Гуандун, политический,
        экономический, научно-технический, образовательный, культурный и транспортный центр всего южного Китая.
    </city>

    <city name="Мумбаи" population="12478447" square="603.40" population_density="20680" country="Индия" continent="Азия">
        Город на западе Индии, на побережье Аравийского моря. Административный центр штата Махараштра.
        В понятие города включают т. н. муниципальную корпорацию Мумбаи, в состав которой входят два дистрикта штата Махараштра.
    </city>

</cities>